(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊

重組警隊已經唔夠了，揾幾條替死鬼下次再濫暴殺人無日無之，難道下次又獨立調查?惟有廢除警察先可以解決問題

、廢除普通巡邏警察，成立公民警衞隊，由民間強制徵召18歲以上男女進行基本體格訓練，佩備警棍及胡椒噴霧，體格強健通過學堂測試者可佩槍。
、警察後勤事務如人事、財務、科技、監管由新的文職警務主任取代，等同行政主任，以減警察規模及降低暴力
、專業刑事警察依舊招募方法，惟有組織及三合會調查科/派去法院的警察/機動部隊/毒品科歸屬律政司內設調查局，類似臺灣法務部調查局及美國司法部FBI，由律政司的律師職系取代警司職系，直接監察調查行動
、海關吸收原警察之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、長遠設立:
、、香港立法會肅政局 ~協助立法會議員彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到) 及 調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
、、香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)
、、擴張治安法官(太平紳士)制度，改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

交通警歸運輸署

咩事負皮?

重組警隊已經唔夠了，揾幾條替死鬼下次再濫暴殺人無日無之，難道下次又獨立調查?惟有廢除警察先可以解決問題

、廢除普通巡邏警察，成立公民警衞隊，由民間強制徵召18歲以上男女進行基本體格訓練，佩備警棍及胡椒噴霧，體格強健通過學堂測試者可佩槍。
、警察後勤事務如人事、財務、科技、監管由新的文職警務主任取代，等同行政主任，以減警察規模及降低暴力
、專業刑事警察依舊招募方法，惟有組織及三合會調查科/派去法院的警察/機動部隊/毒品科歸屬律政司內設調查局，類似臺灣法務部調查局及美國司法部FBI，由律政司的律師職系取代警司職系，直接監察調查行動
、海關吸收原警察之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、運輸署吸收交通警
、長遠設立:
、、香港立法會肅政局 ~協助立法會議員彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到) 及 調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
、、香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)
、、擴張治安法官(太平紳士)制度，改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

64已經再次發生廢除警察刻不容緩

重組警隊已經唔夠了，揾幾條替死鬼下次再濫暴殺人無日無之，難道下次又獨立調查?惟有廢除警察先可以解決問題

、廢除普通巡邏警察，成立公民警衞隊，由民間強制徵召18歲以上男女進行基本體格訓練，佩備警棍及胡椒噴霧，體格強健通過學堂測試者可佩槍。
、警察後勤事務如人事、財務、科技、監管由新的文職警務主任取代，等同行政主任，以減警察規模及降低暴力
、專業刑事警察依舊招募方法有組織及三合會調查科/派去法院的警察/機動部隊歸屬律政司內設調查局，類似臺灣法務部調查局及美國司法部FBI，由律政司的律師職系取代警司職系，直接監察調查行動
、海關吸收原警察之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、運輸署吸收交通警
、長遠設立:
、、香港立法會肅政局 ~協助立法會議員彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到) 及 調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
、、香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)
、、擴張治安法官(太平紳士)制度，改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

重組警隊已經唔夠了，揾幾條替死鬼下次再濫暴殺人無日無之，難道下次又獨立調查?惟有廢除警察先可以解決問題

、廢除普通巡邏警察，成立公民警衞隊，由民間強制徵召18歲以上男女進行基本體格訓練，佩備警棍及胡椒噴霧，體格強健通過學堂測試者可佩槍。
、警察後勤事務如人事、財務、科技、監管由新的文職警務主任取代，等同行政主任，以減警察規模及降低暴力
、專業刑事警察依舊招募方法
、有組織及三合會調查科/派去法院的警察/機動部隊歸屬律政司內設調查局，類似臺灣法務部調查局及美國司法部FBI，由律政司的律師職系取代警司職系，直接監察調查行動
、海關吸收原警察之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、運輸署吸收交通警
、長遠設立:
~香港立法會肅政局 ~
協助立法會議員彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到) 及 調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
~香港高等法院公務員懲戒法庭 ~
審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)
~擴張治安法官(太平紳士)制度~
改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

點解負皮?

重組警隊已經唔夠了，揾幾條替死鬼下次再濫暴殺人無日無之，難道下次又獨立調查?惟有廢除警察先可以解決問題

香港公民警衞局 局長 (文職 政府律師職系)
香港公民警衞局 各級警務主任 (文職 一般職系)
香港公民警衞局 各級刑事調查主任 (武職 警務職系)
香港公民警衞局 各級隊長 (武職 警務職系)
香港公民警衞局 武裝公民 (武職 警務職系)

、廢除普通巡邏警察，成立公民警衞隊，由民間強制徵召18歲以上男女進行基本體格訓練，佩備警棍及胡椒噴霧，體格強健通過學堂測試者可佩槍。
、警察後勤事務如人事、財務、科技、監管由新的文職警務主任取代，等同行政主任，以減警察規模及降低暴力
、專業刑事警察依舊招募方法
、有組織及三合會調查科/派去法院的警察/機動部隊歸屬律政司內設調查局，類似臺灣法務部調查局及美國司法部FBI，由律政司的律師職系取代警司職系，直接監察調查行動
、海關吸收原警察之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、運輸署吸收交通警
、長遠設立:
~香港立法會肅政局 ~
協助立法會議員彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到) 及 調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
~香港高等法院公務員懲戒法庭 ~
審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)
~擴張治安法官(太平紳士)制度~
改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

全民武裝

建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)治安官指揮各(港島/九西/九東/新界西/新界東)警察總區巡警及運輸署管交警
、四參考舊市政局民選5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)市政議會監督5個(港島/九西/九東/新界西/新界東)治安官及巡警必要時要求/禁止巡警的任何行動及區議會可廢除或併入市政議會
、五律政司設調查局管刑事警察及機動部隊

建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官 指揮 港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時 要求+禁止 治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、海關吸收原警察之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、運輸署吸收交通警
、長遠設立:
~香港立法會肅政局 ~協助立法會議員彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案 立法會轄審計署+肅政局監督政府
~香港高等法院公務員懲戒法庭 ~審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分
~擴張治安法官(太平紳士)制度~改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、海關吸收原警察之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、運輸署吸收交通警
、長遠設立香港立法會肅政局 協助立法會議員彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案 立法會轄審計署+肅政局監督政府
、長遠設立香港高等法院公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分
、長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、運輸署吸收原警務處之交通警人手
、法官吸收原警務處之法警人手

、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行及紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行

、公務員彈劾過程 一市民向律政司議會投訴公務員 二肅政局開始調查
三調查後投訴成立 刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控 民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案 四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾 五公務員懲戒法庭法官審判，如成立決定懲罰，由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進
、徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產

、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行及紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向律政司議會投訴公務員
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

(反送中政制)修改政制建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行及紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向律政司議會投訴公務員
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

(反送中政制)重組政府建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行及紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向律政司議會投訴公務員
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

(反送中政制)重組政府建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行及紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向立法會投訴公務員 其他政府部門亦可轉介投訴至立法會
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

(反送中政制)重組政府建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向立法會投訴公務員 其他政府部門亦可轉介投訴至立法會
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進